# VisionProject

Проект по поиску комингс-площадки на подводной лодке и определение ее координат.

В проекте присутствует программа калибровки камеры, которая предназначена для поучения параметров камеры.

